知唔知成班女仔一齊打機叫咩？

叫全壘打

打飛機唔得既

打電話都仲得

對於樓主呢個笑話 我想講既有三點…

有幾多點我就唔知
但你可以講快一點

呀哥，我同你講。
.
.
.
,
,
.
.
.
.
,
..

.
.

點呀你
站長 叫佢落車！！

知唔知女子籃球賽係咩？

原來馬丁開過
請受徒兒一拜

樓主我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

陰競

男仔都有陰莖姐..
不過都欣賞你既創意

紅字為三點

我淨係知一分鐘後就三點